[網球] 美國網球公開賽 2020 (2)

Men's single

Women's single draw

留明G持PCB

Azarenka

大阪食硬

PCB贏硬

竟然開到2

多謝老祖

但推得最快係PCB打沙波

咁你係咪唔支持PCB?

見證網球之死

唔係多得老祖搵鬼討論pcb咩
如果果日老祖唔發脾氣，正正常常過關，根本冇討論價值
老祖贏波正路冇人會討論
pcb出局亦都冇人會理

第9個game, 0:40, 3 個break points 都攞唔到

宜家all in PCB 有3 倍, fat fat la

出動MTO大法

wow起身一睇原來PCB贏頭兩set，現在打第五盤分分鐘贏埋

又打身又MTO
條友真係使出渾身解數

Zverev 咁嘅水準, 阿婆都識買PCB贏

I will take advantage of it.

Zverev 打5 setter 點贏呀? 讓你0:5 都可以打返7:5

細z竟然越打越有

你唔係以為佢打5 setter 會贏呀?

Zverev 贏咗5個games, PCB 準備反勝未?

正確運用連登力量, PCB 輸咗lu

終於入到決賽

all in梅總

Thiem

Thiem break 先

Medvedev 冇食藥定藥力未生效?

仲要double break.

怒火未完係咁打出界？
其實頭先Medvedev 發生咩事？

first serve出界但line judge冇話out
thiem回返個波之後medvedev再打返個波冇叫challenge
然後chair umpire 判嗰分畀thiem

係咪有俾warn佢?

個籮柚洗唔洗咁翹

Yes

med贏硬了

頂撚住呀添

呢場真係好大戰兩敗俱傷
好彩sascha 自己打得衰都一樣磨哂d體力

tiebreak應該med贏

睇左陣添d一發好似全部失敗，同埋雖然比分拉扯但感覺佢打得好辛苦

希望thiem隻腳冇乜事

COM’ON THIEMMMMMMM!!!!!!!

唔係傷下話

佢好多時都打得好辛苦咁

添整親? 打完每分都辛苦樣

呢邊打成點我都G持細佬first GS

左腳碗好似拉一拉親

讓二追三

佢跌左跌個下之後
有下上網個樣直頭痛左出黎咁

比較上來梅總打得好似好輕鬆咁，btw, 添哥最終都係贏左tiebreak

梅總食埋藥完全係球皇
但而家輕鬆過tim咁打winner都好佢而家輸左兩個set仲要職業生涯未贏過5set

梅總底線好保守

tim唔抽應該三盤玩完！梅總

好多球對拉底線自己打太深out左

凡事都有第一次, Zverev 以為都係咁

無囉

梅總3比2

無架啦
Tim keep多set就入決賽

game 1 40 30破唔到
game 2 40 30被破

一來一往

梅當set set都係決勝盤
輕鬆直落3比2

net位個啲ball kid 點解要狗仔式咁爬係到
平時唔係半蹲架咩

梅總d 動作怪到...

噏乜鳩

又線

我都想問 分哂心

好似有幾個都試過

呢set 無啦
game 1
game 5大好機會都把握唔到
game 2領先住比人cup
set4請早

唔知對鞋做乜鳩
跟住又個咩塊地好硬

即刻放兩對鞋比佢揀

所以佢咁嬲
線一線隨時玩完

因為琴日落大雨
濕度好高
所以個地滑左

“What is these shoes, 7 times I’ve slipped”

撻地問題

單反down the line

佢鬧到希特拉咁
旁述話佢講緊德文唔係奧地利文

奧地利都係講德文架喎
同埋希特拉都係奧地利人

後面個mon skype d 人打氣好撚on9

奧地利咪又係講德文

有無link

2比1合理既
上一盤梅總佔優但浪費太多bp
今盤tim浪費兩三次機會(game 5 個下諗住上到網食硬點知都打唔死梅)

Adidas 德國佢屌比adidas聽

Break back!!

梅總咁保守
防守式打法贏gs都唔偉大

Tim 仔又打逆境波

adidas會唔會覺得佢倒米cut贊助

After having no luck arguing with the umpire, Medvedev crossed the net to point out the mark on the court where his serve had landed beyond the service line.

It earned him a code violation and saw him storm to the side of the court to take his case to McKewen.

“He gave me a code. What did I do to get a code,” Medvedev barked.

“The US Open is a joke. Ah, I’m sorry. I think I killed someone, right? I’m so sorry for crossing the net. My sincere apologies to you for crossing the net. Oh my god.”

McKewen explained: “For crossing the net. You’re not allowed to. You know that”.

Medvedev was not happy with McKewen’s refusal to overturn the umpire’s call.

“You guys sit near the court all the time, you don’t do anything,” he said.

“You don’t do anything.”

Medvedev didn’t recover until Thiem already had the first set.

真心黑架wor

次次med serving for the set都斷左線
之後開番就break番

nike: come come come

要華麗才偉大

Adidas 好嬲好嬲
難得添對細佬嘅話一定有個adidas sponsor 嘅GS冠軍

一定係德文冠軍

如果係梅總對細佬就係一定係俄裔冠軍

一定係夫

梅總贏左個tb佢

奧地利官方語言係德文

比你燈走左啦

所以同細佬好老友

Df
恭喜adidas

CCTV5 個男評述員講嘢西到唔想睇！ 唯有mute住睇！
頭先Medvedev complain 果單嘢完全係 dead air 左。

唔會真係straight sets 呀。不過點都精彩過上一場5sets

Thiem 仔叫埋單了 ！

梅要cup了

yeah

又係final對細佬
唔好再做開路工啦

Straight set
All in 細佬啦要

睇到心臟病

好想喊 thiem仔好叻呀！！！！！！！！！！！！

細佬呢兩年係跌watt但gs又柒柒下過

潮撐thiem
細佬真人有啲閪
AO20 睇住佢練完波行返去 有人搵佢影相佢話gotta go training 唔影

拍定手先
Thiem 仔

屌次次梅總serving for the set我都miss左
一開番5-5

淨係睇咗TB
見你哋講添係咁跣低 又話整親隻腳
有冇大問題

tim 真係有兜影子

睇落無事

啲重旋 仲有單反

d正手強過兜

呢篇文都成三年前

添有陰陽眼
亞視掟壽包

sascha第1次打gs 應該會手緊
tim第4次打 經驗好咁多

tim: ankle is good, hope its also good when i wake up tomorrow

無咗兩老都係Rolex VS Richard Mille

事後飛

賭神
決賽點睇

去到老練咁後接波

燈味濃

我Tim冠了

唔想燈

我tip 大阪 屎添 (真心）
試燈力

唉！兩盤serving for set都食唔到

學哂兜
d心理質素都改善左好多

2年前仲比大清cup

3年了

果然係連燈
PCB贏緊2 sets都輸翻轉頭
梅總直頭3盤直落

2017？最後大清8強收工？

支持細佬

4強，8強再贏老嘢

即係呢幾年8《4〈2《傷

唉

Thiem 星期日加油！！

開波

連燈力量
大阪先被break

Double break

應該一個鐘完到

大阪好似有傷

Vika

準備動作好差起步好慢
戰術直頭亂晒

呢個月見返以前高峰時期嘅vika
同埋睇佢post-match interview覺得佢成熟咗好多

GS final?

nadal vs ferrer

Break

似返比賽

記得有巴打現場睇

愈打愈順

osaka

無睇開女子
因為贏猩猩仲要比猩猩搶風頭 決定撐佢

大阪champ了

燈

lets go vika

Naomi New York

Osaka 上次美網被觀眾噓，今次就冇觀眾鼓掌

黑人媽媽thief

好可惜:( vika 3次us open final都輸

set 2臨尾保唔到發真係致命傷
搞到set 3要後發波
咁辛苦break到3*-4又轉個頭比人break番5-3

同埋1-3*個時3bp破唔到

其實佢同brady個場簡直冠軍前哨戰
細猩打佢兩個輸硬
但vika打brady比osaka大機d偷到雞
osaka實在太勁 不過唔知咩事沉左4個gs第5個先攞到

Medvedev 集氣

輸能左啦

3亞王希望佢收山前可以攞多次gs
近代好似無媽媽攞過gs
唔係細猩2012 2013佢應該有4冠
最可惜係2012uso
其實都差唔多等到細猩跌watt 應該到佢做wta霸主
但自己又因為場外因素早早走下坡
不過以前唔係太鍾意佢，一黎好嘈，二黎記得佢澳網對娜姐個次真係多得娜姐跌傷兩獲先贏

場男單真係好難選擇！

添哥啦

單反

單反

第一set大阪好似個傻鳩咁
Set2,3變左另一個人

十足十vika@ 4強

後生女 第一 set 仲發緊夢 ！輸左先知乜野事 。

邊關事
可能一開波慢熱之後tank左佢算

brady 同佢4強都好接近，brady贏既話我信vika會贏冠

當中添姆之前已曾3度殺入大滿貫決賽，可惜通通不敵Big 3，「如果勝出，我將會首嚐大滿貫滋味。如果落敗，我將會致電予梅利問問連輸4次的感覺。」

細佬啦 雖然到時一定發波瘟

梅利唔會輸比non big 3 仲贏過老祖兩次gs final
但tim輸就真係應該生涯會有二奶心理陰影玩能完
仲要H2H 7-2 ,近3次對賽（2018泥 2019硬 2020硬） 贏哂，兼狀態大勇 細佬就關關都跌跌撞撞兼on court time長好多
咁都輸真係翻唔到身

未計佢經驗豐富
細佬第1次final

細佬自爆vs二奶添
各位點燈好

二奶添仲要整到腳

第3盤無野啦

支持正氣添
唔需要

我其實想細路，Tim等下先啦！反正二奶慣。

添接發應該會一板抽到落司線塊面度

係，正如你食慣肥西番唔到轉頭！

我係 2HBH 梗係撐細路喇 ！
不過不得不承認 添仔既單反係幾有威力。

經驗豐富輸，所以今次都係輸！

你同得閒打j係咪同一個人黎

邊個係得閒打j ？我得閒只打波 ！

得一個人會將zverev叫做細路同係咁用全形標點

NO 你想多了

2200好似有Eugenie Bouchard

yes

kuznetsova仲打緊

比bouchard贏左
genie比d力澳網有機直入

點樣可以買到us open

出年都未必有啦

Bouchard

用vpn係外國網站是犯法的
唔可以咁做

支持下thiem佬先

link pls

team Thiem
光復單反

嘩，添緊張到呢

添仔又可以做德國仔私家雞

喂呀頂住呀thiem!!!!!

鬥唔緊張

DIU servebot Zve

Molamola添仔

添熱夠身未

平時D DF去左邊
D第1發咁勁點打

osaka都先讓1set

唔通入親決賽都輸比細Z 好似老費對扮野祖咁

咪係zverev semis輸2 sets都贏到

zve就躝啦
網球界需要單反GS

細Z心諗第一盤仲易打過第一輪 添唔該你生性啲

熱身階段......

咩事呀

熱2set追3 set

好似多數人都撐thiem,?

添RAP

屌添垃圾級表現等變華佬年紀再執過個啦

搞唔清係細佬勁定添廢

華佬幾時再執個GS
我要睇佢暴力單反

Thiem手緊 & Zev d 1st serve咁打閪咩

佢係一有壓力就變廢頂同我搵人打返醒佢唔該

45秒 game

添冇一發再比細Z傳染埋DF病 自己打得屎冇得怪

Z邊有DF今日
搓都幾板都唔洗就完個point

就係過晒啲閪野比添

好撚嬲

打到我nadal投降個thiem呢

開波廢猜波廢咩料

我睇緊乜撚野

呢個係保送細佬既私家臭雞

咩事呀.....topspin都咁

想點？

屌 us open final搞到好似外圍賽咁

好似畀人落咗藥咁dklm

兩條友打到好似唔係決賽咁目無表情 冇觀眾真係慘

女旁述傻完未

鞭撚醒條hihi

大會表示：今年唔搞好過搞

通宵比女女chur完咁款
咬幾多energy bar都冇用啦

細佬越打越有

係咪中咗毒？

大膽預測 62 61 60 外圍賽比數完

準備反cup

開始覺得我落場同thiem有得打

法網睇嚟唔駛旨意添

未覺得佢打得有幾好住
係thiem瞓撚着咗咋屌

留比我nadal is ok

扮野祖一定睇到好撚嬲佢單手都打得贏既冠軍送走左

抵啦

贏到5-1個game運都贏埋

如果有觀係咪會好d
通常一定cheer for underdog

廢添果然冇改錯名

我叫開 閪添/西添

好心條撚樣就唔好搏winner住
來回搓多幾球等自己幅計run順d先

有觀眾可能會噓不過

拎去旁述白色細細枝係咩嚟?

打梅總完全另一個人
會唔會好似大阪咁傻鳩咁打再調整呢

臭添反cup啊....

再搵下手感先啦大佬

你要叫細佬straight set先得

細佬唔比機會閪添打rally

精液

又啱wor
細佬straight set
Let's goooooooo

molamola, thiem 咁嘅水準, 打US Open qualifier 都輸啦

佢突破到心理關口應該都仲得

啱啦 練到出年有返觀眾有feel啲

閪添今日接發 累到自己無晒手感

US open 2020 champion: A Zverev

zverev嗰d

接都無得接呀
對面咁多ace

。。。

ITS A FUCKING JOKE

臭添琴晚屌女玩琴腳軟個啲

其實又唔係
見佢接第二發都閪

要反cup了

係呀 好悶

屌 真係佢私家臭雞 一路打一路索

佢似畀人屌完多d喎

想知今年us open收視有幾慘淡
已經無得賣飛

叫啦閪添
掙扎呀！！！！！

整走塊貼紙？

頂撚住呀 接波呀！！！！！！！！！！！！

收視最高得扮野祖KO司線員個下 peak左個幾秒

枝精液睇黎有用

飲多d乖

閪添 4個GS final 都輸第一盤先
唔係偶然，點都有啲心理因素影響了佢

好mean

真
其實無Fedal我全個us open無睇
之前唯一有睇係djo出局片
係final先睇波
屌你個hi 比d外圍賽質素我睇？！？！

要吞精了

做咩唔早d拎出黎

明顯啦 仲要zverev勁了解佢

唔好咁啦 thiem早幾場其實超水準

佢都好了解細佬
Second serve都係line person隔離

細佬outside in正手球球有
添打佢反手啦

呢場第一次飲？

second serve當first serve CLS

同費老一樣 打祖輸第一盤就連個勢都輸埋
費老2021加油

今年美網唯一一場睇live 整啲屎尿屁精我睇

AO臭添都差小小打爆祖
望佢好似大阪咁鳩完爆發啦

瞓醒都冇撚用了
已經輸緊2 set

悶撚到

結論：精要早點吞

等我祈下禱

大大力索佢地件衫

一起身細佬已經贏緊2盤

老費對祖而家都打定輸數 但on9添係應該食住細Z黎打

thiem第3set先出場
頭先嗰個唔係佢嚟

發球局都保唔到
點打？

女旁述連打真軍都講埋出黎 睇黎好想添飲多幾支白色野

no play come back 2 set down in open era

都仲保到

宜家係Zverev 食住on 9 添嚟打

原來有d咁嘅事
聽英文啦

要破發呀屌

佢成場都話 西添專登留力

1949年

贏tiebreak

件阿嬸不嬲on9

細佬輕鬆保發

細佬啲發球搞到添 亂晒

紀錄係可以破嘅, 上年Medvedev 都爭啲得

仲話西添留緊啲野 屌你流精就有

平時笑細佬DF多 今日d開波勁到

費達拿好廢呀
大師賽決賽輸比佢

屌拿星請我講好過

好明顯西添真係好撚緊張
仲係咁講留力痴撚線

屌你老味，輸兩盤仲話添留緊力，留到下年啦屌

底線rally贏晒添

唔駛理佢

又2個bp

留返退休先出力好無

玩完啦, 勝負已定

佢partner已經忍唔撚住疊佢聲

可能留黎今晚屌西

呢球咩事呀

玩撚完

比我係佢partner會寫紙比佢睇
"出少句聲啦 傻閪"

先唔理佢講咩
佢把聲好難頂下

個男人平時一個講似教練講波

Zverev 3:0

又break
真係準備straight set

費達拿...污名

無悲稿當贏了

球drive volley on9到

睇嚟要贏slams
運氣都真係重要過實力

賽前買嘅話贏13倍

添真係做乜9
細佬係第1盤醒神姐 添正常發揮有得打架喎

好想幫佢改個pending

平時講atp wta tour已經戇撚鳩鳩咁 好誇張啊 好誇張啊下，今日仲叻叻輸兩盤都係留緊力要絕境逢生話響未完又破多次，係咪要serving for champ先發力姐你個添仔

呀姐覺得final打10 set可能

兩個正常發揮係直接頒獎比on9添

鬼唔知佢正常發揮會贏咩

。

佢仲要係咁講兜年輕時都係咁

個呀姐好似主要講羽毛球?
平時都覺得把聲好難頂 誇張呀 西利呀呢到

細佬
第一次大師賽決贏
ATP final 贏
GS贏

心理質素好好

佢係迷費黨嚟

屌，接第二發廢撚到

ATP final贏祖個次係打得好
同first round完全唔同晒

邊個會諗on9 添1 set 都贏唔到

都係開波無敵狀態

呢場真係世紀懸案黎
同98 巴西輸比法國一樣

刑安邦同佢都講得ok

話佢on9都比面佢

屌
添接第2發好啲啦

Deuce打DF

佢買左細佬straight set賺13倍掛
阿姐旁述應該都係

break 唔返, 玩完

男旁 屌佢 第一發慢 第二發快，咩玩法

女旁就話佢反思維

笑撚咗

Break翻

呢位呀姐係冇思維

好好表現啦

第一次break

2

男旁述開始要壓制了

我軍士氣上升

場波已經夠閪，諗住專登唔聽英文放鬆聽下廣東話男旁述獨腳戲係要加條傻閪係度留力留力真係忍唔撚住屌

第二set 5比1偷左局架 on9添已經好叻仔

唔知講咩好

個哥仔平時無睇開細佬DF放題？
細佬同NK都係咁second serve照開快架啦
以前Sampras都係

留力打French Open

幫幫手
再改一個harsh d嘅名

easy hold
break
拎返set
追和
反cup

劇本寫好了

反cup了

唔敢講嘢 好驚燈親我脆弱thiem

平時阿姐好少講凌晨波
屌搞亂晒

咪撚俾條傻閪出聲啦屌

二奶添
今鋪柒左添

學巴打話齋
要遞紙仔比個閪婆

亞添

添冇

屌

...

呢兩個名都好高汁

殘廢添

仲有食精添

正

女旁述可唔可以唔好成日唔唔唔呀呀呀
好聰明「呀」
「唔」又出界波「呀」

男旁述拎緊震蛋，震緊女旁述
好過佢講亞添留力

揾條假9塞住佢西口

準備all in Zverev 收息

今次應該燈唔到

Molamola亞添冇

細Z係咪都要吞精了

係T淫

有冇人可以幫手叫murray過一過嚟

添根本就玩完, 宜家break 已經搵Murray

已經講緊係becker後另一個German GS

thiem 唯一希望: Zverev 打中lineman

添反cup我會直頭覺得係假波

直接打umpire

賽前應該拎咗電話

哇呢球正手...

亞添twitter都有自抽

好在救返個challenge lol

屌個阿姐把聲好撚煩

電視睇出晒界

真係孤注一擲啦佢

添

機會

攞返盤先啦

？？？

劇本

女旁 先贏一盤

話咗留力

原來個女旁述先係最了解亞添既人

其實我嚟㗎

可能迴光返照姐

唔屌添了，最多輸1-3

大家咁老友, Zverev 讓1 set, 等on9 thiem 唔洗輸得咁難睇.

細z照顧觀眾

又飲精...似trainer新鮮打出黎

攞返盤先啦
大家咁老友, T先讓Z 2set

咁大樽真係盡幫

賽果 Zverev 3:1

落重藥

佢仲講緊後追策略

完場可唔可以嚟個激情擁吻

屌
又開始講 後追策略
發神經

點搾5 set

同性戀論壇

停咗震蛋

打到生命盡頭

我有無睇錯
有返rally睇下

呢個旁述呀嬸根本唔撚識
又煩
聽英文好過

元氣彈叫現場男觀眾每人分d黎

添添回力了

叫埋細Z

下一盤很大的棋

有冇巴打剪呀嬸啲精華出嚟

要好似nadal咁畀d韌力嚟睇下

thiem:熟悉的味道

佢評費老嗰時仲誇
拍撚左春藥咁

真

笑到仆街

呀嬸唯一講中
細佬呼吸開始重

好撚gay

慘在成日決賽都有佢 不論634 636定fox

已經轉撚左英文，舒服晒

37 v 37 UE

果然係好朋友

啲裁判都開始鳩

有啲齋講一邊
佢兩邊講晒

醒神啦添

睇個勢穩陣啦

穩陣有第5set睇

大概一個鐘前
我仲話開始覺場我落場都夠打 反正thiem會自爆
依家 .....

你估教練啲精流架

Sorry燈走左個break

aii break唔到

2奶tim

點解細佬要mit 晒啲label
通常係啲穿線note

原來係佢唔係thiem?

添終於正常返少少

pcb 4強點解唔贏

因為連燈力量2-0都燈得走

細佬冇精飲 差咁啲野

兩個都換左好多枝
但啲label係細佬mit完痴係櫈

到細佬開始發神經

啲上網發曬瘟

啱啱呢球上網太傻

但上一球上啱位都比添pass

依個先係平時嘅細佬

DF開始跑贏返

你岩

nadal都識接2nd serve企前d啦
thiem可唔可以aggressive d

返黎啦細佬

連波都唔識開

細佬呢排都second serve當 first serve開

來了來了

如果咁樣反cup
枝精真係焦點了

頭2sets好似2個人調轉咗靈魂咁

大家都係傻鳩
亞添真係留前鬥後

Zverev 唔通想跟上年劇本?

屌仲要睇5set

要驗尿

係咪要驗下

呢場都幾西

前後兩枝
一枝係個細樽仔
另一枝係水樽裝個幾十ml

其實同老費衝上網一樣
就係比壓力對手
話9知你點開 我要你開前已淆一淆先

你班友話條呀嬸亂噏 學野啦

阿姐講咁多年波你估流架

tim s5輸硬啦
細佬 mentality good實狂ace無df
tim 緊張實手緊

記者：what is ur secret in this epic comeback
thiem: I can't say

老費係老左亂鳩咁上網

thiem: u can taste if u want

想燈定想點

Saber又唔同
得臭襪同NK先做到費老咁

Thiem: I cum back

已經分唔到曲定直

其實都好難怪big3 dominate 左咁耐
希望拎左gs可以進化去prime

又唔係鳩上嘅
佢打net point係勁 老咗又可以慢慢磨
都合理

Ever heard of genki bomb from dragon ball?

真
細佬1000決賽3-1定3-2
atp final 1-0

tim gs 0-3
atp final 0-1
masters 1-3

老祖：？

呢到個個撐細佬

臭閪now
個網hang9咗
課撚完金 睇少半個鐘
下次叫英國老友share screen BBC算
臭閪now

如果細佬依家打到好似laver cup就唔同講法

又df

老祖無SABR

轉返中文旁述先，應該好撚精彩

真 抵贏啦

集中繼續屌添無

第一game就破

比費老saber完

屌到佢腳軟為止

再講老費上網我啲創傷後遺症又發作

應該搞掂啦

zverev加油呀！！！！！

繼續咁打就啱啦！！！

悿

然後 ....到細Z吞精變超3

點解添打唔到兜啲running forehand 🍌
成日想打都無個效果

添無又讓分

屌添無

你個on9添冇

超西係老祖
比人虐打幾個game就OP sm返人

戇鳩鳩

西添，屌

乜咁撚禮讓

鬥ON9

買左5th set有TB?

即刻破番

一起身仲有場好波睇

呢一分好撚癲

阿嬸壟斷咁多年
睇到你孫都生埋都仲講緊
呢行唔洗講得好 識人就得

添注定無啦

屌呢球放短放得咁柒

兩個鬥鳩

仆街了 細Z打返起

tim無囉

有線00年代尾印象都係佢講

有無手機睇lin

放虎歸山
自已攞黎
咁既心理質素 打多10次都係亞軍

根本攞埋個分好大機會break

搵murray黎定都得啦屌

連追2盤兼破發
好難keep到
咁穩定頭2盤唔會閪

細佬第三盤都有少少放虎歸山喇

Zverev 讓咗2 sets, 開始認真

細佬個half volley tocuh得好靚

唔應該打到嘅波

Ace完之後DF

跟大佬練

0-2 lead住黎打差好遠
依家細佬先發
又開始開番波
tim 898

Thiem打TB危了

有得打先算

thiem精神狀態麻麻

添無又黎料

冇啦亞添

驚險

set 3 game 2成關鍵

sascha 6-4啦

添冇 開始謝

打10分tb定要打長set?

好似不嬲7分tb

心理質素明顯sascha 高班d
thiem一去到決賽就手緊

由thiem 俾break反嗰刻, 已經決定咗輸贏

到添無力

唔係6:3?

添無又送分

添送埋champ俾細佬

亞添掂

等睇細佬又自爆

真係心理問題

輸得

RIP添

全場關鍵

屌你救到30all先嚟賣大包

心理差得恐怖
以為一開波break左會打得舒服d
即刻送返俾人

傻鳩

兩邊鬥柒

兩條廢鳩大戰

YEAH

屌兩邊真係真on9嫁wor

又飲顏色水 夠鐘上電

添輸硬啦

Break!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

上年女單又係咁

要返工喇,快D完喇好嘛

兩邊都on9真係tie break鬥爆

轉個頭tim 被破
細佬6:3

GS唔係要唔同咩？定溫先係咁

........

us open不嬲唔打長盤

飲完精飲黃尿

唔驚
thiem 會比break完場

飲完精飲尿

一定中

仲要好杰好黃

真係6-4在望

細佬每次上網都自爆 on9

廢老影子

細佬做乜鳩
上網打添果邊

40/59, 算係咁

AO 6-6 10pt. TB
RG 長盤
Wimby 12-12 正常TB
USO 6-6正常TB

添無自爆幫細佬拎第一個gs

Thx

添今日失好多球界波

細佬表現好似唔多領情

射左

終於clutch返一個game

Wa diu呢兩分

連續2球痴撚線正手

終於有兜式香蕉running forehand

細佬BYEBYE

士氣波呀屌

Tim

竟然 5:5

又黎

細佬啲上網

3球

添係咁打失呢d波

真心

細佬

細佬D開波無哂威力

機會黎啦 亞添冇

屌添實送返break打tb啦

Medical timeout?

等睇tb

THIEMMMMMMMMMMMMMMMMM

搵人拎啲屎比細佬食下 睇下有冇用

grand slam final 要有TB 先似樣

叫得冠添未

好學唔學 開始出啲medical timeout招

tim will be broken
6-6 sascha win tiebreak

準備要打tb所以做下按摩先

保呀屌

如果既話Tie bk打10分？

true

7

似啦

呢d時間叫mto

添自爆然後tb

睇比分以為細佬叫

Tiebreak

點解細佬好似孤兒仔咁 乜都冇
添無又按摩又精又尿

Tbtbtb

0-30
完

佢無帶team

添添9完未...

添無從來無令大家失望

TB

CLS公司

正 兩條手軟撚

兩邊贏都係靠對面on9唔係靠自己實力拎game
點打big3

玩完

3分已袋理撚得你

添無抽了

心理質素差tim
tb 898

Mini break

添無真係on9無極限
心理差到可以退休

完

抽埋根 真玩完

SLICE 輸晒

真心勁

屌咁幫細佬

DF

細佬classic move

搓波

SLICE你老母

原來係扮傷戰術

tim輸架啦都 都跑唔郁 拉唔起

,又df

扮腳軟原來仲有用

細佬送df又點
添都有辦法送返

屌唔睇到最尾都唔知會發生咩事

細佬標緊尿

屌你thiem 3-5咁把握唔到
無啦

真係好撚中意上網

有champ point當贏
可以讓俾細佬了

流精

兩個手緊到

細佬D正手

Nice pass Thiem!!!!!!!!!!!!!

dllm tim

ON9 TIM

咁打落網係咪on9

ON99999999999999999

DF送啦

FH UFE
DLLM

呢2條友緊張關頭手緊到

兩個緊張到ON9

未睇過兩條友都咁撚7

真心on9
添你心理無差到咁丫

D L L M ON9 THIEM

Cls
我想出門返工呀

無了

呢兩條友

細佬岩岩1發86 2發78

又有機會

又有機會 送分

完全可以解釋點解big 3打到40歲都仲贏緊

屌！

屎波鬥屎波 笑死

細佬幫手

添 留力

真
Tb打到咁真係點打big3

thiem

添!!!!!!!!!!

冠添留力成功啦!!

因為上網輸撚左幾多球？ Lead住2Set都輸得

感謝笑料提供

驗尿！！！

添冠！！！！！！！！！！！

發現多名男性dna

細z上親網都係comedy黎

細佬其實算係咁
成條team得一個教練跟去

未見過打5盤咁冇feel既決賽

無觀眾加兩條友on9

epic comeback
收貨啦

女旁述3-2男旁述

點解thiem後尾好似gutgut下咁

唔理打得有幾9
總之thiem就係第一個拎GS嘅新生代
流芳百世㗎啦！！！！！！！！！

細佬真係輸自己
關鍵時候啲上網和開波完全係慘不忍睹

教練都想唔去 見撚到啲上網眼都雲

可以dominate咁耐唔係無原因

大比抽筋

第1次打gs final....

thiem: 原本2hr打完嘅波我鐘意打夠4個
半鐘

泥地小王子終於登基了...... 喺硬地

睇到好緊張
但場波完全唔好睇

細佬想喊咁

阿哥跟埋去同佢操上網就贏左蹬

點為止新生代? 佢都27yo

算㗎啦
包容啲

真係有我nadal影子

起身想睇賽果點知仲live緊

其實今場支持thiem係因為佢已經無幾多年機會
sascha大把世界

總之就90後
big3打極都仲有班90後好慘

我睇咗2hr閪波其實都想喊

輸自己

我以為老費心理已經夠鳩 今日又超出我想像

係
今次係最大機會嘅一次
咁都miss就真係添冇啦

87年打後都係新世代

same

支持thiem係因為佢正氣啲

有少少

如果岩岩mp輸番 應該會變左下一個coria

祖原本訓喺度都贏

咁big 3都老啦
我又唔覺個個可以老費咁超齡慳力打咁多年

下次支持sascha了

一樣

支持單反

會輸比梅總
但梅總比tim掃走

心理質素咁撚差點樣大把世界

今次choke既話下次打90s都會輸
有心理陰影

其實佢臨尾俾添serve for championship都夠冷靜
點知一到tb就...

我一路堅信華佬先係祖剋星

choke 5-3 姐
但第1次打final 成條team無黎
thiem成條team係度

但係今次梅總好似冇食藥咁

梅總磨到佢死

兜哥一出道，啲人夠話佢打法唔長久

thiem爆左seed先贏到佢

可以打到40 yo, 仲唔大把世界

佢諗住對扮野祖先啪 點知唔駛對以為冠軍已袋

細佬打決賽戰績幾好 心理質素點都好過添啦

紀錄用黎破
0-2時仲show埋無人open ere final可以咁反cup

但老費真係異類啦
唔講都唔覺佢咁老

但係領先2 sets 都輸

屌 自助餐咁 自己拎碟

如果贏埋真係好勁
全部大賽贏多輸小

不知不覺呢個thread 都推到30 幾版

之後奧巴美揚比人攞哂d牌

巧感動
我欣賞嘅球員都拎嘥GS
之前stan輸幾次semi比祖 到之後拎RG
依家thiem又拎到個GS

不知不覺羅馬又開波

stan由老費double partner去到獨當一面

啱啱好似話open era final未試過5th set tb添

你改個咁嘅名都唔欣賞ferrer

好似話上年wimbledom係？

都叻仔呀 而家做埋新紀錄保持者

退咗休唔計

淨係計美網

VamosPCB

同埋佢又真係 .....無咩亮點

睇到咁我就覺得拿 祖仲可以玩3年

而家做左細佬教練

我宜家先知法網仲會打

應該都ok
祖可能更耐
條撚樣好似唔識傷

Si

細佬傷心在曾經serve for the match
如果唔係應該唔會咁sad...

兜有講過痴力都拎到但佢無好可惜

今日佢兩個啲心理質素對比老祖...

見到serve for championship轉得咁快我都

痴力真係好撚-6

老祖唔知有冇睇

但thiem都可以打到祖投降

8強開始直落3盤贏berdych ，roger, 龜

決賽先對祖= 佢輸硬

屌吓老婆出氣算啦

cilic好似仲係禁藥撚

我祖手肘做完手術轉埋開波方式就4/6 GS (18wim 18uso 19ao 19wim)

今年AO

係屋企當老婆line judge先係出氣

今年美網值得紀念
DQ祖
添冇變有
大家都好爭氣

負皮不解釋

叫老婆比個窿佢練？

個佢應該係添
AO真係好精彩
所以今場先撐屎添
Btw大阪屎添無比我燈死

underdog無壓力咪係
做favourite就大壓力

一路車個波埋去
一路咆哮
點呀！！！仲出唔出局呀！！

5/8

計埋今年

係

5/9 計埋RG

祖咁快出局，rg有力一戰
tim打到殘，又skip埋rome, 皮已收

其實係嘅
thiem嘅壓力唔係因為favourite
而係來自拎咗三次碟
再加上已經27歲

zverev第一次雖然會緊張
但應該未至於大壓力到thiem咁
失咗今次都仲可以諗下次再努力

對big3點都係underdog啦
咪又係輸
根本決賽之前都ok
一去到決賽就走晒樣
希望拎左第一個去泥地可以挑戰nadal

或者到Nadal 俾人DQ 呢?

Zverev第一次雖然會緊張
2-0 Lead and CHOKEDDD

今屆真係最緊張但唔精彩嘅gs final
1, 2 set 添自爆
3, 4 set 添上力加細佬半自爆
5 set 鬥自爆 最尾幾個game同tb收晒力搓波鬥唔爆

梗係緊張, 錯失今次機會, 就唔知要等幾多年

兜拍都未掟爛過
一係唔小心車到人錫啖比人告非禮

祖迷會話老費同拿度唔會比人DQ架 啲人淨係針對我深愛武肺祖

上次車到個妹妹仔啦 錫完呆左

妹妹

如果thiem 之前無入過gs final可能會無咁緊張
因為個2奶label
今次輸埋基本上無機會

Zvererv 係咁 Double Fault

咁撚高Double Fault 出界OK，落網真係 dllm

佢呢啲拉topspin鬥體能打法
諗唔明緊乜9張

係
如果今日打pcb
pcb應該登左基

1, 2 set無事
4, 5 set放題

美網算唔算非三大天王最易贏到冠軍既大滿貫？
睇番過去歷史都有幾位贏到美網

第5set真係大家都打到手震

季尾

絲打好似好耐上水
你係咪幫大家買AO費老u記t shirt個位
希望無認錯

得華佬係BIG4手中搶到其他GS

係 big3打到勀

係呀
老費：溫網
拿度：法網
扮嘢祖：澳網

所以好欣賞佢。d單反正到CLS，今次Tim贏雖然可喜但始終欠缺

tiebreak 開一發86 二發78

上一次有人響美網決賽讓二追三已經係1949年嘅事。

公開賽時代只有五次大滿貫決賽有人讓二追三，頭四次都係法網。

今次亦係第一次有人響美網決賽打到第五盤決勝局。

2004 coria

反手拉唔到，一打到反手就slices

係勁 咁都認得
有無幫襯過我買衫

細佬打添反手啲波好高
單反的壞處

就係有先認得

當交下學費
細佬之後都仲有好多機會攞既

反而添今次失手之後都冇乜機會

根本應該要練雙反

拿度退休，佢都係37啫

恭喜添
細佬咁樣被cup真係慘

兩個next gen鬥choke

Thiem應該冇力打RG啦

好地地打到pro無啦啦唔會轉
一係學聰加無啦啦用單手打winner
一係沙波咁跳起

UE放題

最少一星期落唔到場了

rg幾時開波？會有現場觀眾嗎？

買大細

2星期後
有

仲後生
休息一星期
唔打熱身直接打RG

添冇 R1唔好打細場 is ok

細佬都無了
skipped rome

睇番tim wiki先個上一個coach gunter bresnik係地獄coach
佢細細個佢老豆就係佢球會做野
9歲開始tim跟佢到26歲
又要佢係咁跑奧地利d山
又要佢咩住d重野操waist
仲出過書講佢點操tim
年年要佢打勁多比賽 泥地好表現 但下半季例牌爆計
到上年忍無可忍換coach
一換左massu之後應該massu開始分配好schedule
連入兩個硬地gs final
chile人仲因為massu 當左tim係半個智利人 全部支持tim

其實今次tim可能all or nth
muarry輸完4次都仲係24歲幾 話i am closer 之後美網贏埋。
tim 27 細佬，屎屎，梅總只會進步
tim其實都有點見頂
加埋0-4 仲要打非big3都輸，應該會有loser mentaility
big 3又仲dominate緊
佢都應該無行
今次贏到 有機會超到murray 3冠

呢度有幾多人真係識打波

前幾年成日同fd打，依幾年無打，剩係間唔中去打牆場，上星期仲賤賣左塊板

moritz thiem

好想打波呀
Tg 港島好似無人約

搵唔到 gunter bresnik 做教練拎過咩冠

上年攞完1000，巴室500之後炒左

Post their separation, Thiem’s collaboration with Nicolas Massu and Thomas Muster aided him to achieved laurels on the ATP circuit. He lifted up the biggest title of his career at Indian Wells and once again made it to the finals of French Open. Later, he concluded the year 2019 as the ATP Finals runner up with consecutive victories over Roger Federer and Novak Djokovic.

原來分開左先攞1000

贏埋法網就改口以後唔叫你做廢Thiem

sascha:
1. what hurts me most is not the 3rd set or sth like that but the 5th set, i had my chance and i didn't take it.
im 23, so i dont think its my last chance
2. can u take any positives from this tournament>> i think this q is asked 2-3 days too early.
3. 點解開first serve會weak左咁多, 都仲有2df@tb>>tb 個時左腳抽緊筋了，開唔到波
4. parents now tested negative already

今場咁嘅表演好難唔叫廢添
唔食精再加細佬自爆一早自爆輸左

thiem:

前3次final exp無幫到我，可能仲係壞事，因為諗住輸左會0-4可能無下次，搞到發揮唔好

今日身體100% 但太緊張 幾年都無咁緊張 壓力力到s5抽筋

希望贏完美網，達成左人生目標，之後既gs會可好free咁打波，會表現更好

如果佢第一次入final, 應該唔會打成咁

二奶壓力

“這樣的輸波顯然讓人不好受。我認為比賽的轉折點發生在第三盤，他第一次破掉我的發球局。從那時開始，他的發揮好多了，而我打得很糟糕。”茲維列夫總結，“我非常接近大滿貫冠軍了，只差幾局，可能只有幾分之差。對我來說，最沮喪的不是第三盤，而是決勝盤，我有過很多機會，但都沒能抓住。”

全場比賽，茲維列夫送出了15次雙誤，決勝盤搶七出現了兩次。“搶七的時候，我的左大腿抽筋，沒辦法使力，事實上沒法發出像往常一樣的一發。”

頒獎禮上，茲維列夫在提到父母時兩度哽咽。他表示：“他們很好，（新冠）檢測已經是陰性了。聽著，這樣的輸波太難了，在發言時，我很激動，事實上都不記得自己說了什麼。”

“我才23歲，這不會是我最後的機會。我相信自己有朝一日能奪得大滿貫冠軍。”

在這場決賽之前，已經有過三次大滿貫決賽經曆的蒂姆是更被看好的一方，但讓人意外的是，他在前兩盤表現低迷，沒有完成一次破發。對此，蒂姆的解釋是：“我在比賽開局階段繃得太緊了，發揮可能還不如前幾次大滿貫決賽。我太想要這個冠軍了，腦子裡想著如果這次輸掉，就是四進決賽全部落敗了。這樣的想法讓我無法發揮出最佳水準。而這場比賽是他（茲維列夫）第一次打大滿貫決賽。我們都不用打三巨頭，這對我們來說都是很好的機會。我想這是我們都緊張的原因。”

決勝盤最後，蒂姆出現了腿抽筋的情況。“這是那麼多年來我第一次在場上抽筋，但我覺得不是身體方面的問題，而是心理方面。事實上這一整天，我都繃得非常非常緊，比賽前半段也是。我的腿很沉，手也很沉，但我一直抱著希望，一直相信自己。今天我的意誌力比身體更強壯，這讓我非常開心。”

蒂姆成為了1995年奪得法網的穆斯特之後首個奪得大滿貫冠軍的奧地利球員，原本被看好能在泥地完成這一重大突破的他坦言：“我第一次意識到自己能奪大滿貫是在我第一次打入法網準決賽，躋身世界前十時，那時我覺得這是可以實現的目標。當時我覺得自己最大的機會是在泥地賽場上。但去年年底情況發生了很大的改變，我贏得了中網，維也納賽，打了年終總決賽，意識到自己的球風也很適合硬地比賽。當然，自從和馬蘇合作後，我的硬地表現有了很大的提升，也改變了我對硬地擊球的想法。所以現在對我來說，在法網之外實現這一突破算不上很大的意外。我實現了人生的一個目標，圓了多年來的一個夢想。”

法網將在兩週後開打，作為兩屆賽會亞軍，蒂姆表示：“身體方面不是問題，我有足夠的時間來恢復。現在就得看我的心態調整了。我此前從沒經曆過這種情況，我實現了一個重要的目標。我還不知道接下去幾天我會有怎樣的感受。不過我覺得這應該能幫助我更輕鬆應對重大賽事，希望我能更加放鬆，能有更好的發揮。”

都係呀 贏咗一個gs起碼冇咁大壓力一定要非贏不可先
可以冒險d打得再放d反而更好

finally took the monkey off his back

不過佢法網都無架啦
用太多力仲要skip rome
無得熱下身
出年就大機
今年都係rafa/djo

Thiem打唔打羅馬站?

both tim and sascha skipped
尋晚rome己打緊qualifying
岩岩美網打到殘 仲要long flight
點打rome

Rafa啦 佢休息咁耐為All in Clay

一陣睇番場決賽highlights
未睇番

決賽想睇爸爸對阿仔
邊個贏都開心

6點幾醒左
之後睇精華
點知得一盤半
原來未打完
開番由s3 3:3睇到尾先訓番

抖太耐未必好

佢有Rome幫佢熱身 有幾年佢都係抖到Clay season先出返黎all in RG

2012-2013傷抖左七個月
出番黎連攞RG USO

仲有北美硬地大三元

26歲同34
人老左一停低就

翻丁

我nadal真係狂牛鬥士

希望細佬冇打沉

好彩無champ point
如果唔係應該有排傷心

6-5 serving for championship

Before tie break 之前都有
不過算啦
佢無咁易死

5-3

6-5係thiem blew the lead

個時coria vs gaudio, coria係overwhelm favorite
呢次細佬比人睇死，打到咁接近已經收貨

二奶添真係gs全二奶咪仲易死
細佬下次入gs撐返佢

thiem 4戰4敗應該咁就一世

梳 泥地無你嘅事！！！

睇細佬打 學識咗係唔可以對佢有期望 不過佢嘅對手其實係屎屎 FFA 總理 沙波

有big 3歸位打
班next gen可以做返觀眾先 thx

好可惜
其實kygrios都好有潛力
不過個人好鳩
但我鍾意睇佢針鳩住祖

初次打big3 都贏晒
係墨西哥屌打兜兩次兼拎捧盃
但傻西一個mentality極差
雖然真係極高talent

佢d波順起上黎真係無得打
隻正手又無解 高佬serve又有優勢
又鍾意玩花式 有觀賞性
可唔可以揾名宿調教吓佢

突然醒起仲有個del porto
謎之正手 手法好似好怪
但真係估唔到佢打咩位
呀大菠蘿其實去咗邊

佢妹下妹下就打到球怪獸正手
做咗好多次手術未好

仲傷追人過murray
murray都叫出得返黎玩下

佢係拉拍動作奇怪je
佢好似keep住傷膝
太大份啦大清

梅sir就個蘿柚係金屬

大清傷完左手 傷右手
傷完手 又傷腳
本身就係超新星 頭幾年出黎 已經多冠過9成人成世